你用呢招，想唔投你都唔得啦？

仲未投票嘅快啲同我去投票！

犀利

梨木樹好波